已經第42.39671小時冇食過野了

朗尼走左，我都食唔落野啦